去曼谷轉機係咪唔洗隔離？

幾日前傳話要，而家好似又唔洗
求問